蘋果A1: 林鄭:已壽終正寢

【A1頭條】面對社會對特首林鄭月娥拒回應撤回送中惡法等五大訴求的憤怒無法平息，林鄭昨藉主持行政會議前再見記者試圖解畫，公開承認推動《 逃犯條例》修訂全面失敗，但她情願用「壽終正寢」 形容送中惡法狀況，也不肯用「撤回」字眼 ; 又辯 稱政府從無將6月12日金鐘的衝突定性為暴動， 以監警會已決定全面審視來拒作獨立調查，又以不違法治精神拒絕不追究或特赦涉犯法示威者，加上拒絕下台，民間五大訴求繼續落空。各界幾乎一致負評林鄭的回應，民陣指「 壽終正寢 」非法律詞語，直斥政府有法不依 ; 民主派批評林鄭只是「老調重彈」。

唔好意思, 借個位
香港人權和民主法案係今次成敗關鍵, 請大家務必勾結外國勢力, 以造成外憂內患局面

差啲睇唔到個「：」

古惑的冒號

個標題同佢講嘅一樣，係真就好啦

個冒號都係太大

佢老母

全力抵制以下廣告商，直至撤廣告

記得入去FB嬲

1. Expedia:
2. Trivago:
3. Hotels. com:
4. 幸福傷風素：
5. 嘉士伯
6. Pizzahut
7. 因航
8. 依視路
9.維特健靈
10.碧蓮
11.OLAY
12.雅蘭床褥
13.foodpanda
14.美贊臣
15.保心安
16.TS 防脫髮
17.養心殿
18.澳門銀河
19.雪花秀
20.HKTV mall
21.嘉頓
22.Friso美素佳兒
23.Johnson’s
24.CLARINS
25.錢家有道
26.馬伯良
27.森田藥莊
28.惠康
29.超級能恩
30.D2 Place
31. Hipp喜寶奶粉
32. 牛欄牌
33. Lipton
34. 雀巢能恩
35. 喇叭牌
36. Biore
37. 信諾保險
38. 安信兄弟
39. 李健駕駛
40. Pantene